[求救] 朋友整甜品整得好難食

港女算係咁啦

不如直接啲同佢講 有咩可以改善啦

佢係咪4年黎都冇食過自己整既蛋糕?

*甜品

你話佢成日整 咁不如得閒搵人陪佢整
睇下佢究竟點整出來